細妹問我功課唔識做

無從入手，有冇巴打識
附上細妹j圖

得一張圖咁少

第一題係頭加尾乘項數除二
之後再加埋一齊

係乘完再減 打錯

唔夠誠意

我將佢地^-1，宜家係

(2+...2015)x(1+...2014)-(1+..2015)x(2+..2014)

就唔知點搞

咁簡單

我講完俾你聽你都係唔識
索性直接俾你細妹whatsapp我
我約佢出黎慢慢教

叫你細妹pm我

唔洗麻煩你
等我教
利申：ＣＥ數學Ａ

你教佢個陣俾我跟埋學野得唔得？
利申 真係唔識

等我黎
利申: AL Pure maths A

第3條係1/(1x2)+ 1/(2x3) +1/(3x4)......
用partial fraction 就會得番頭尾兩個terms

比我會let a = 1/2 + .. + 1/2015, b = 1/2 + ... + 1/2014

a(1+b) - (1+a)b
=a + ab - b -ab
=a - b
= 1/2015

多謝大佬

再清楚啲
1/2 = 1 - 1/2
1/6 = 1/2 - 1/3
1/12 = 1/3 - 1/4
1/20 = 1/4 - 1/5
.
.
.
1/4058210 = 1/2014 - 1/2015

所有相加 => 1 - 1/2015

1/n - 1/(n+1)
= [(n+1) - n]/[n(n+1)]
= 1/[n(n+1)]

你個妹對波識得冷縮熱脹呀？

時大時細咁

話唔定人地有好多個妹

你細妺ruby close ?

zip pad....

鬼影變幻球

你玩撚哂啦

事實係樓主唔識做又ff個妹妹出黎

ＯＦ ＣＯＺ

ＤＫＬＭ

如果細妹真身上黎 包佢叻到曉飛

你咪咁快爆出來啦

咁都搵到

一睇都知樓主問數扮細妹問，但係估唔到有人搵到原圖踢爆

樓主讀緊小學？

樓主快d讀好d書啦 咁撚簡單都唔識

個樣假到

屌！出假圖

屌 都話連登仔認波唔認樣

屌佢老母

Show Blocked User - 台灣風化王

大家認波唔認樣，益多四張俾巴打

負評

自己功課自己做啦

樓豬好狗

屌你樓主，扮女人問數

偷拍我細妹玩電話

三角形數

諗都諗到啦
細妹做奧數正常應該係毒女
點會染到個頭紅曬

2046

樓豬有幾多個細妹

樓主高招

On9 post

名or if

我屌你老母呀！

樓豬好多細妹

樓主果張的bikini好似黑d wor，唔似同一隻色

太高清sor

名: Kim Miso

等我出山啦
利申：University Maths A